[13]高風險投機long put一手1093十月15.5

圖for binc

開倉原因:
-反彈咁耐都升唔穿八月個底

買入價: $0.39(每手2000倍)
期權金: $780
倉: $70k

--------------------------------
累計利潤: +25660

交易紀錄:

[1]shortput4手27睇反彈

利潤: +10960
[2]高風險投機Short call 20手 3號仔 8月 15.5

利潤: +4200
[3]高風險投機 Lp 兩手2318 八月 65.0

虧損: -500
[4]高風險投機short call兩手3333八月25.0八月

利潤: +2600
[5]高風險投機short put一手2382八月100.0

利潤: +6000
[6]高風險投機short call十手992九月4.80

利潤: +200
[7]高風險投機short put兩手27九月52.5

利潤: +3000
[8]高風險投機long call 一手700九月 330

虧損: -1200
[9]高風險投機short call390十月7.25

利潤: +400

出手咁密

贏錢皆因贏錢起

冇心雄
放心

講埋個watchlist都得
下星期初shortput3333
末shortcall883

883真係唔敢，油價升得咁快

做好風險管理我睇唔到輸大錢可能
short入市我有哂black and white嘅rule
<30%按比例
五日內平倉
long用預3-5%total loss嘅錢去做

而且我諗我睇圖技術已經screen out咗好多行唔通嘅啊路

所以特別小心
可能注碼減少

long 親都輸

賠率高係噉
爆得慢啲都贏唔到
所以預total loss注碼

關巴用咩?
一通？

yes
唔係daytrade都ok

平手走咗

師兄又中